仲有呢份德國聯署完全冇人簽呀！今日deadline!!!!! 上次簽過，今次登入就簽到！

最後今日

簽埋先食lunch啦

附教學

德國減少對中國和其他非民主國家的依賴 ，告急，30.12.2019截止

推

黃色經濟圈的障礙

push

推

push
呢份易簽好多，一分鐘都唔洗就搞掂左

我屌晒你地快d簽

Sie haben erfolgreich die Petition Wirtschaftspolitik - Reduzierung der Abhängigkeit von der VR China sowie anderer nicht demokratischer Staaten auf ein Mindestmaß mitgezeichnet.

Vielen Dank für Ihre Mitzeichnung. Mitzeichnerzahl und Mitzeichnerliste werden in Kürze aktualisiert.

每個email ac都只可以簽一次?簽多幾次計唔計?

正常就一次嫁渣

而家差幾多人呀 5千幾果個係咩數黎

推爆佢

5千幾果個係簽左既人

我頭先睇錯以為係另一份 冇事

簽同推

呢份唔係今日deadline喎 仲有三日

不過都spread咗同簽咗

推呀!!
依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

push！！！！！！！！

唔好再last minute推簽名啦

Done

last minute先知道

咁做好危險架
推左出黎唔夠係失敗例子
如果太遲無重要性就skip
一定要留時間俾文宣先得

已簽

Signed

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 攬捕攬殺

Push

signed
push

一次咋 我試過兩個email重複簽
一個係:
翻釋完段嘢先知佢取消左我簽名 即刻簽返

另一個係:
話你已經簽左
之前嗰次唔知做咩事

我就話點解我先第二次嗰陣時同第一次簽完嗰個一樣畫面

.

可能未count 好

一共三份，宜家剩翻呢份

呢家先得6xxx/50000

pish

簽左 想問點睇差幾多？

Pish

up

6220係簽左既人數

Tui

PUSH

簽左冇得再簽
唔夠人...
大家簽下啦

Pishhhhh

簽咗。推呀。仲係得6千人咋

[行動POST] 你唔SEND信，2020年種票更猖狂2.0

第三份黎架 得6千慢人

signed

推！

用CHROME可以RIGHT直接GOOGLE TRANSLATE

幾個EMAIL都REGISTER可以簽幾次

搞定，簽左

推 簽撚爆佢

推呀

(2) 美國白宮，凍結奶共企業資產 (20.1.2020) 差55000

(3) 美國白宮，要求關閉“香港警方”的facebook帳戶 (14.1.2020) 差96000

(4) 美國白宮，將習大大個女送中 (17.1.2020) 差84000

(5) 日本《香港人權與民主法案》差6000

(6）海牙法庭仲裁投訴港警濫暴 差358000

仲有呢堆都係缺人到仆街 大家幫幫手啦 美國果份夠易啦掛 唔準諗即刻簽哂佢

收唔到驗證email嘅手足 記得check垃圾郵件

未夠呀！

今日有集會啊 大家記得要去啊 熱門一個Po都冇 完全唔夠宣傳 樓主可唔可以頂置呢段嘢？

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

簽埋佢

piish

快啲簽

簽Ed

pishhh

認真講, 唔夠具體

邊個唔簽

認真講, 唔夠具體

請願文本

請願書的目的是確保通過法律並在歐盟施加影響，以最大程度地減少對中華人民共和國和其他非民主國家的依賴，並且歐洲公司董事會和監事會的獨裁代表不具有影響力可以拿。

理由

關於香港的抗議活動，互聯網上有新聞稱，中華人民共和國希望利用其對德國經濟的影響，以免在政治上違反中華人民共和國利益的人民得到您或德國組織的支持。產生了缺點。
為了避免非民主合法政府對歐洲經濟的負面影響，有必要限制資本自由流動以排除其影響。
在此背景下，我想指出的是，據我所知，在中國，中國人（無論是f還是m）必須始終擁有公司50％以上的股份，從而影響外國人對中華人民共和國經濟的影響最小值降低。
在《華沙條約》簽署之時，禁止將IT技術設備帶入《華沙條約》地區，以免支持軍事對手的技術發展。歐洲公司將機器帶到了中國地區，這使它們由於降低了製造成本而削弱了歐洲經濟。這樣就支持專政。
借助利潤，中華人民共和國可以購買歐洲的基礎設施並獲得影響力，以擴大您的政治影響力。敦促聯邦政府與歐洲內外的其他民主國家合作，以確保尊重人權比獲得經濟利益更為重要，並將非民主政府對政治和商業的影響保持在最低水平。

推
簽到之前果個
姐係有ac既 好易簽
唔洗認證

01.09.2019開始，而家先來告急

終於簽到喇

done

清不如幫手推哩個

做咩成日deadline先推
希望夠人

簽啦 推推推

屌呢份冇人簽另外個份過左五萬多四千仲簽緊
呢度阿

仲有3日喎，不過照推

唔好再做deadline fighter 快d簽完share出去

大大力推

7238

呢個係1月1號deadline

㩒幾個制就簽到 唔好再偷懶

推推推

條線都係直線上升

簽咗幫推

簽左
推

推 其實3分鐘完成登記同簽好埋
有手足10年都為我地付出呀！
幾分鐘都唔肯付出 人黎架咩？

推

---------
香港獨立 唯一出路

呢度阿

得7388人簽

簽過人權問責法之後就咁log in就搞掂

done and push

P牌推

一萬都未夠 deadline fighter全面進場

登記完再簽仲簡單過白宮聯署

簽左！

推呀 同吹左雞個份唔同 但係一樣重要呀 支爆呀

簽咗

點解德國啲聯署成日deadline前先推

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

7753

簽左

快撚啲簽啦，仆街

簽呀

快d簽

仲差40000

signed & push

pushhhhh

尾個幾日先有宣傳...